叫人彩虹戰衣算唔算累撚死d手足

包又包得唔夠 d衫褲鞋又勁易認

叫街坊/ 入場彩虹 有咩問題
要辦事要有額外準備係咪又要人提

街坊都唔黑衫嘅black bloc就已經失去咗意義啦，定你覺得black bloc係純dress code呀？

睇返cc台琴日勁多po叫人彩虹 班撚樣真係成事不足敗事有餘

冇其他人blackbloc掩護嘅blackbloc手足=漆黑中嘅螢火蟲

唔識换衫？
而家black bloc, 場都未撚入到就俾人拉鳩左啦

街坊同哨同cover係三樣野黎ga wo
入場 同 進場 又係兩樣野喎

我諗係你唔係好明彩虹 同 BB 分別既作用係咩、同埋幾時要用。

ON9仔 你有心做野既會唔會著彩虹啊 傻鳩
衣家呢個咪就係傻鳩囉

推呢點
點解啲人講極唔明
係咪淨係想降低自己風險？
加上明明而家咩色衫都拉㗎啦

你分化撚

依架blackbloc仲有咩意義？ 除非被針對之外 又唔打又唔又唔再set野 連遊行都出發唔到 著乜7都冇用。 不如老老豆豆著番彩啲 等機會黎多次百萬遊行振奮下士氣好過啦 又有畫面又有聲氣又好睇又冇位人入

未又係結果論
係咁有遠見就一早提出啦
到而家出咗事就起勢怪cctai執尾彩

唔明嗰個似係你多啲

書包搜到多件黑衫一樣拉
佢地無成本

現場人持續流動 多個黑狗 Check Point 或者隨機切入 係好難有安全時間空間變身
彩虹全街坊樣係目前應對狗戰術下比較安全
希望你將諗乜乜累死手足個時間 去諗點樣突破更多戰術

問題係街咁多人你搜唔到幾多
冇人叫你行埋去堆狗度

秒

有動武準備前包實個人基本野啦下話，同彩虹戰衣入場又冇衝突，唔好下下盲反CCtai好喎

樓主係冷氣撚

有名你叫輸波台，識諗就唔會場場賭長長輸